{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66151&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드엘시티(LCT)레지던스"
    },
    "text": "国内最上位レジデンスである0階LCTタワーでは、海と空を一望できる品格のあるインテリアと超豪華な先端施設を通じて、毎日の日常が休暇になる特別な経験を提供しています。 客室からは素晴らしいオーシャンビューが鑑賞でき、広安大橋、椿島、萇山シティ、タルマジ峠など様々な名所も楽しめます。 また、海雲台駅と海雲台海水浴場は車でそれぞれ8分と4分がかかり、BEXCOも車を利用する場合、4分で到着できます。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、客室内には簡単な料理ができる炊事施設が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。駐車はレジデンス入口に事前登録した後、地下5階で可能です。 客室内では家具、備品などの紛失、破損、毀損時に追加費用が請求され、照明及び音響装置の搬入も禁止されています。 喫煙は禁止されており、ペット連れや引火性物質の使用も禁止されています。 お客様の不注意による紛失、破損、毀損は追加費用が発生し、騒乱行為や苦情発生時には強制的に退室されることがあります。 少なくとも4泊以上宿泊する場合は整備が無料で提供され、遺失物は30日保管後には廃棄処分されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "0階LCTタワーではどのような経験が提供されますか？",
            "answer": "0階LCTタワーでは、海と空を一望できる品格のあるインテリアと超豪華な先端施設を通じて、毎日の日常が休暇になる特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "客室からは素晴らしいオーシャンビューが鑑賞でき、広安大橋、椿島、萇山シティ、タルマジ峠など様々な名所も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅と海雲台海水浴場へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "海雲台駅は車で8分、海雲台海水浴場は車で4分のアクセス時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "BEXCOへのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "BEXCOへのアクセスは車を利用する場合、4分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されており、客室内には簡単な料理ができる炊事施設が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はレジデンス入口に事前登録した後、地下5階で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では家具、備品などの紛失、破損、毀損時に追加費用が請求され、照明及び音響装置の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙やペットは可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、ペット連れや引火性物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や破損の場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "お客様の不注意による紛失、破損、毀損は追加費用が発生し、騒乱行為や苦情発生時には強制的に退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、整備や遺失物の取り扱いはどうなりますか？",
            "answer": "少なくとも4泊以上宿泊する場合は整備が無料で提供され、遺失物は30日保管後には廃棄処分されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 580
    }
}